GWENT 派一萬條CBT key

來一場昆特牌吧

封測序號已經全數派發完畢
冇玩過昆特牌可以睇睇我錄既gameplay

多多支持香港esport

街霸

星海爭霸

黎緊星期日 理工大學， benq 會舉辦街霸5 比賽
Zowie fighter HK

旁述由hk9uppercut - ken sir 及 devils 負責
Ps4 提供由友台PeTV 負責
賽事組織及設備由benq 負責

多多支持

support sc2nohope

support sc2nogame

終於有人玩下

點解我尋日睇唔到呢個post

冇人推冇計

官方加碼再多派5千條KEY

好玩

拎左

拎咗

攞咗

依家我跟官方論壇d 人既deck

玩緊怪物組既食屍鬼 + nekker + 三女巫
幾勁

同埋一開波打leader 之後pass
棄第一局既打法

我而家玩緊呢副

佢第一次改版改走左我副碧咸群島復活流就停左玩
另外推薦玩怪物deck neck warrior 霧妖流
加埋leader用達貢 入一隻鹿首精
ez win

我硬係覺得霧妖好難玩到
平時對面係monster我都會留到成手卡對付佢地d霧妖流
個張全場爆呀 clear sky呀 個張可以張成row回番原strength既potion呀

要點搞

怪獸卡我玩呢套

霧暫時易組但好難打rank
晴天太屈， 唔清除天氣都可以揀召怪
而且打mirror match 如果雙方打法一樣會益埋對手
依家周街都天氣流…

我見人玩雞蛋都好難打， 一出場成半打， 再buff

想佢出手機多啲

Kingor 香港最後希望

我諗佢BETA完正式出個時會出埋手機
佢地都係講過會跨平台

而家BETA 對戰都係 PC 同 XBOX 連, 正式 version 如果可以同PS4 +手機 連埋就正LA

btw 松鼠黨有D難用

霧deck關鍵就係要引對面出晴天
但係你自己三霧+達貢+鹿精會加埋五張霧
配buff藥水就易贏

但monster 打monster 就浪費一大堆位
好難決定

終於有得同人挑機

我而家副DECK有
ROT TOSSER,
YENNEFER CONJURER
FIRST LIGHT
D BOMB
TREMORS
全部都可以清佢D怪獸